電腦突然熄機，峰嗚器響(三短一長)

我係電腦白痴
之前未試過
係咪要出去整機or買新機?
岩岩用用下電腦突然熄機，
之後重，開峰嗚器就響(三短一長)
個mon冇野睇

求大神拯救小弟

推

顯卡 主板

一長三短的提示音，代表是您的記憶體接觸不良或是主機板的PCIE插槽有問題

即係我拆機之後重新插過就OK?

攞出黎刷下金手指之後重新插過
可能氧化咗

OK THX

乜原來google三短一長嘅速度快過上連登出po再等人答